eminem 首killshot diss 返mgk

好高質,唔係講笑

去官方聽啦，19個鐘32M views

含啦mgk

weak

屌打

傻鳩
毛都未生齊重敢還拖
Eminem表示:倍返しだ!

傻鳩重唔土下座